Poly若死 革命必亡

我哋每個人得把聲
係勇武嘅力量
先畀勇氣香港人支撐前所未有嘅五個月

Poly入面有齊所有勇武精英
一但失守
我哋最後袛會日日夜夜失敗中計捉鬼
最後警察政府統治所有人

就算你一直係冷氣軍師
淨係文宣IG出下post從未出過嚟
今晚一定出去反撲救勇武

如果幾百人精英都救唔到
我哋必定會戰敗
因為我哋唔會再團結做到任何一樣嘢

今晚失守
就係end game

出去

Pushhhhhhh

一齊上議員fb搵議員幫手守門口！！！！
阻止屠殺發生！！！！

推

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

攻入去對Popo有咩好處？入面既人肯定抨死反抗，要拉哂絕對唔容易, 風險極高

攻到入去係咪個個散仔升督察，督察升警司？
拉到人有錢分？無著數邊個popo同你搏命？都係出糧打份工

Popo俾人撚咗幾個月，今晚反正預咗開工，咪圍吓poly撚吓大家出返啖氣，今晚夠鐘自然收工，同上次CU 2橋一樣

襯警力少好突圍棄守

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

push